點樣可以令對方重新對自己有好感/鐘意自己？

最近谷M成日有小情緒
然後會發佢脾氣
對方好似心好累咁

雖然我事後有道歉
但佢都可能會覺得我好麻煩
唉 我都唔想架

求教

無呀

比佢屌

難以控制 結局一早知道

impossible

我唔係對個個都會發脾氣

不推文 好Focus番喺運動啦

光復香港 時代革命

有啲嘢變咗就係變咗

Lm.

同問

嗲下佢sweet下

如果係你嘅遲早都係你嘅 無得強求

例如呢

樓主同佢拍緊拖？
佢有冇因為咁同你疏遠左？

唔係拍緊拖啊
其實我之前谷m都有試過咁樣發佢脾氣
但佢過幾日/隔日會主動搵返我
但今次我覺得好似嚴重啲咁

逝去的感情如何留得住

小情緒？屌你老母啦

有時係主觀感覺者
始終你都對佢有意思嘛
咁佢而家有冇因為咁疏遠左你呀？

應該有掛 都覆得幾慢
唉

其實無話你對佢做d咩就會令佢對你有翻感覺。

你想佢鐘意你。幾時都係! 你要做一個有吸引力的人，可以從你性格入手例如你意識到自己的脾氣比較差，呢個係好好。

咁你就諗辦法點樣用一d唔同方法表達你情緒，幾唔舒服都好都要控制住有d咩說話咩字眼係唔應該亂講。

另外同異性相處上的技巧又可以提升下，外表上（好重要）又要執正d自己。

坦白講宜家個男仔灰左心，之前的行為可能令你扣左好多分。你好難一時三刻可以去撻翻著佢，所以將個重點擺翻係自己度!

下次再見到佢的時候，從視覺上，談吐上，比佢感覺到你的轉變，佢會impressed。

你地點識架？
而家唔會成日見到？

我都想知
但佢應該唔會再俾機會我

決定左要走既,好難在回到從前

第一道裂痕出現已經返唔到轉頭 收皮啦

無 我都已經搞到佢封左我
我都想知點樣